第一服務控股有限公司 (02107), 滄港鐵路有限公司 (02169) 現正公開招股。

第一服務控股有限公司 (02107), 滄港鐵路有限公司 (02169) 現正公開招股。

抽唔抽？
A定B？

大抽爆

抽B啦，唔使諗

All in

2注b頭 第一服務

怕唔怕螞蟻突然上到，d錢回唔切？

無人討論

唔怕，仲有錢

有錢L

第一服務真係OK咩？

掂過碌蔗

第一

A
【本報訊】近期物管股成新股焦點，其中第一服務（2107）昨起招股，首日孖展錄11.83億元，相當於公開發售集資6,150萬元計，超購19倍；其中輝立借出10億元孖展額，耀才僅佔460萬元，富途則未有提供孖展認購。

相關新聞：第一服務首日孖展12億

合景悠活評估投資者需求
第一服務招股價介乎1.86元至2.46元，一手2,500股；入場費6,211.97元；預計10月22日掛牌；海通國際為獨家保薦人。

彭博引述銷售文件指，合景泰富（1813）分拆旗下物管公司合景悠活，昨起進行香港IPO評估投資者需求，惟IPO規模、申購和上市時間表待定。此前有傳合景悠活擬集資高達5億美元（約39億港元）。另外又引述消息人士指，來自馬來西亞的全球最大橡膠手套生產商Top Glove擬在港上市，現正與上市顧問商榷事宜，最多集資10億美元（約78億港元）。

抽 all in

海通

第一服務，服務第一

好似唔多掂咁，第一日超購19倍係咪太少。

各抽2 注B

跟

滄港鐵路都抽？

鐵路公司唔係蝕到仆街咩

無人抽 滄港鐵路 ？

物管股第一服務（０２１０７）次日招股一度出現抽資，孖展認購額由近１９億元跌至１６
億元，超購２５倍。《香港經濟日報》

無人抽？

??

無人？

超購25倍 係咪即刻大概5手中1手？
利申：新手

Pk la 希望唔中

利申：抽咗一手

好差咩? 我都抽左一手 諗住係螞蟻之前汁少少

你望下啲物管股，日日新低

乙組差唔多100手 人踩人

好彩抽唔中

Me too

All or nothing

b派60萬貨，一係發，一係big loss

B頭差少少要補倉

B組派成咁，個莊應該會拉昇cap水？

牛牛有配，你sure有莊，定老散揸莊

咁撚大獲

可能下了order，ant上前，ipo不容大跌，最近幾隻最後都冇事

Ant係咪伏伏哋？橫跨美國選舉，侵侵選到佢會唔破發

你唔抽，大把人抽，依隻，不過賺未必多

2.07
-0.330
-13.750%

先聲有可能會好慘烈

B頭已經唔見左4萬 CLS

係big loss

醫藥股好d

有無b頭手足

玩完

孖左b?

去哂IFC排隊

點解你地抽呢隻既？
我2.07幫緊你地托管隻股

Wai巴有冇抽

慘

排iphone姐

我中左2手都已經想死

豬幾多?

巴打還好?

輸$1000都喊，做定期算啦

我冇抽

應該破唔到發既

物業管理係伏ga la

黎緊2隻大概率都會破發

未放

無，明天有抽

抽唔中
真係好好彩

睇黎呢隻無咩人抽
個post 咁靜

利申 無抽

一開波跌破招股價1. 5 申利冇抽

一開得2蚊
無人托

樓上有ching 話入左b飛
似乎都係吹水

跌就個個都無抽，升既就個個都一中一，二中一